求下你地8月5日唔好一朝早搞馬路d坑渠蓋

作為一隻住大西北港豬我好鐘意去中環返工架
但如果大家邊日深夜或者一朝早搵大型十字鐵筆抽起左重要大馬路既坑渠蓋

仲要將個蓋唔知收左去邊冇得好快蓋返
條路好危險完全唔可以行車架

渠蓋失蹤現大窿公路索命 積架中招 全車報銷 渠署靠害

爛渠蓋劏爆胎六車輪陷

個蓋唔見既話仲要唔知幾多日先搞掂
d路因為安全問題封晒我點返工呀 尤其地鐵又同時比你地塞住既話

求下你地唔好呀

唔好10連

推

真係好危險

大家要小心安全呀

支持 但係搵工具需時

阻你10連

但有渠匙都唔係咁易拎得起

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

馬路上既渠蓋要用駁落積

唔好叫唔好唔好唔好叫

打斜佢，丟番落渠底

ching咁熟行

唔一定

的確要d時間...但搵唔返蓋要解決都同樣要d時間

真係好危險架
如有發現
係路口放個牌提醒司機唔好駛入都好正常

直淡方咸

咸水好撚污糟唔好搞

前方馬路渠蓋遺失
有坑危險切勿駛入
請改道

塞還塞 記得讓路比消防救護我地係良好市民
見到警車水炮車就壞車壞到聽朝

污水渠又污糟仲勁臭

好危險嫁唔好推啦

試過一次差啲夾爆腳趾

搞政府定搞市民

好危險

btw 移走左洗唔洗加啲圍攔 怕有人失足

呢個時候仲問呢d?
不合作活動一向係兩搞
有用腦既真市民自然會收到風自行安排或配合
要選擇性失明失聰活係自己井底咩都唔知既廢物會無知咁受影響係抵架

今呢樣野係真有d危險
所以做左一定要放路牌警告

水車經過會好危險

俾民意撚清醒下

普京：原唔原諒恐怖份子係上帝嘅事，我嘅責任係送佢地見上帝。

下圖係何議員嘅名言

好危險架
大家如有發現一定要整路牌警示呀

前方馬路渠蓋遺失
有坑危險切勿駛入
請改道

哇屌好危險

圓清方污 要開就開鐵面上係[圓]既PATTERN
亂開污好危險 有沼氣真係唔玩得
開清水就冇問題

咁點解唔直接搵油漆噴紅綠燈快好多

小心真係有車行過有危險，前面一定要放返啲嘢BLOCK住

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

Push

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

拎起果陣小心啲 好多小強會即係衝上來

即刻

圓清方臭

推推推

好危險啊，一定唔可以搞

push

咪撚on9,會害埋聽日出黎練車班兄弟

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

司機會唔會睇唔到，弄巧反拙

你好毒, 但我好鍾意

如果有人唔小心將街邊啲垃圾車仔拉咗去路中心 仲唔小心整跌埋 咁樣會唔會阻到人地㗎 仲要整到周圍都係添

馬路d坑渠蓋D大車成日碌過積死哂就算個蓋好輕都好難開

咁搞法會唔會有人命危險

目標係被擺工，唔係發生意外，唔好乜都正皮，用下個腦！

大家唔好咁做

你班暴徒千祈咪搞

用呢個開？

個蓋好撚重

.

交通燈冇咁陰毒

呢個方法會誤傷市民

我宣布8.5唔單只係罷工罷課日 仲係「全港慳錢日」

推一推

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

睇住啊

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

唔推

我無野講

搞唔緊要
唔該放返個雪糕桶做警示
d人盲中中玩手機跌咗落去
真係會死人

玩還玩唔好傷及無辜

啲甲由會出哂黎

呢個太危險啦

判頭大把蓋擺係倉啦

求下你地聽日千祈唔好封青馬橋

咁做好危險,仲返唔返工好?

跌落沙井 (渠蓋下面叫沙井), 死過好多人

很多消防員也曾因救人入渠都死了幾個

太危險又重又tk

千祈唔好呀

唔好啊我要番工啊

唔好咁做呀

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

痴線

井匙好多都係用鐵燒出黎 好難用其他架生搞

千祈唔好

嘩

但要肯定唔好有普通市民跌落去

千其唔好呀！！！

唔好呀，人人都坐地鐵架啦